Amazon 退貨

最近係Amazon UK 買左個mon
發現有死點 問左cs可以退
因此寄過黎個箱都幾大個 75x16x51cm
所以想問下大家香港應該用咩郵政寄返去

我上次有貨退番USA Amazon，用香港郵政嘅"投寄易"
上網開個户口，填資料，print label貼上去，去郵局佢掃一掃label俾錢就攪掂，好方便

係留意番amaozn收貨後退錢俾gift card 我算，我要再搵CS退番去credit card account...

巴打都係退mon?
郵寄大細有無限制

俾錢就得
但我個case 寄返US同係啲appeal 野

唔該巴打, 我星期一去郵局問下

申請DHL account 填單約pickup print label
Claim返運費 如果你買嗰陣係俾credit card咁所有錢都係退credit card

有無巴打知道件貨用DHL 由香港送到美國return center

Amazon 會唔會有收到件貨既 notice?
定係佢收完處理哂再直接出refund notice?

因為部laptop 到左個面成日都無status update

巴打，Amazon UK 買mon 平好多？

我個次退電話, 1kg重
我用易網遞 (e-Express)退, 無記錯呢個服務郵寄大細同重量有限制

不過寄得過嚟，自然寄得返去，俾錢實得

我都試過, 用郵政局都claim得返運費

其實仲有一個option, 我試過買dyson直寄, 拆開後發現係次一級款

我問CS係咪寄錯, 佢話應該係上架時放錯圖同商品名, 話我可以寄返返去, 會退錢

之後我問過郵政, 因為重同有電池係入面, 所以運貴成千幾銀。於是我同CS講, 運費都要咁多, 不如我照要你退返GDP 80俾我。最後傾到又真係收得到錢

就咁寄驚唔驚佢掉爛？

睇你買咩款 我買嗰隻款香港無出
amazon uk 有退稅 送貨又快 一星期到

e-Epresss 重量要細過2KG , 4條邊加埋唔可以大過1.5M喎

我同你情況唔同 佢寄啱貨 但係有瑕疵
應該唔會咁退錢俾你

瑕疵商品都會包運費
你最好都係同cs 傾掂數先

佢退貨運費好似有上限
同會叫你用返標準郵寄
用咩特快ups dhl 會claim唔足

會收到email 話收到件貨同退返幾錢畀你

寄件嗰陣應該會有tacking code比你睇吓大概到邊

件貨已經到左同簽收埋 但仲未收到amazon 方面既update
所以我先問大約幾時會收到email

你係咪成日退，唔係就跟本amazon都唔理退返來件野係點，會照退錢比你

你仲未收到退款通知？

我上次寄左兩日後已收到退款通知

仲未啊
到左都成星期 去問佢地淨係識叫我等